有線消息：黃埔花園39歲男患者死亡

RIP

屌佢老母林鄭

仆街了

暫時得15單感染咁快已經有人死

咁後生都死
含得撚咁鋪

最壞既情況係 好多重係潛伏期（7-14日） 你當新年去 其實重未完成過哂14日

自己死就算啦，仲要嘢埋比自己老母，仲要送自己仔女去親戚到住，一陣搞到全家人都嘢曬

仲要自己走上武漢
抵撚死

已經唔係抵撚死既問題
依條友係千古罪人